[公民教育]和理非十點鳩叫新方向

哩期周街都咁危險，
成街都暴徒，
梗係留係屋企啦。
作為一個藍絲，
留係屋企，
十點鐘又要焗住聽人鳩叫，
留喺屋企又冇得唔聽，
有時忍唔住屌人，
點知個黃絲又好理性咁駁我。

發覺10點鳩叫其實好入屋，
又冇得唔聽，
啲藍絲哩期好似係condom咁，
咁危險特首都話要佢哋返工返學。
你再係咁駁佢一定谷住谷住，
仲要俾成個屋苑笑，
你都咪話唔嬲。

歡迎大家即刻駁嘴。

幫你個屋苑上翻個公民教育堂都好

推

政府即然搞吾定 就应该妥協拉 五个月拉 政府差佬搞得定既一早搞定左 本來我吾关心 政治泥的野 而家越搞越衰 连工都反吾到 當初條例过吾过无所谓 最緊要可以止暴制乱 平息到件事 而家搞吾定 政府接收佢地要求就无事啰 最緊要系可以返到工 吾好死顶拉 林鄭特首

好台詞

共慘黨想民鬥民 我地要散播失敗主義

冇出去嘅和理非唔係唔好好用下自己把口？

11.14 曙光行動 繼續三罷

屋村文化沙龍